有冇巴打用開TRADINGVIEW

點解我淨係HSI嗰版睇唔到成交量 其他又無問題唔識較

要睇future？hsi index黎應該冇vol?

我好似get錯左 ，tradeview係咪冇record

Tradingview Index係睇唔到成交的
如果只係搵成交量參考 可以考慮吓睇ETF
例如2800 QQQ 之類

用左幾年，一直睇唔到成交量

好似要課金

對

有冇人買咗港股實時？要幾錢？